如果做每一件事都比人地掙扎，你一定會俾人地做得出色

true but no value expression.